賓福特對富咸

點解狗會買左賓仔晉級係係沒賠錢？

晉級係好耐先派

收到錢了 原因係做野慢